如果你係巫師，可以點樣係麻瓜世界發達

實有人話偷銀行block咗先

做劉謙

搶銀行

大衛高柏飛

如果我係巫師係咪可以溝到kiernan

賣魔藥
古董修復

連登仔： 可以變做鴿飛番工，唔會再遲到

有咩錯先？用消影術同現影術爆金庫不知幾方便

揹兩把劍做賞金獵人
周圍幫人殺下魔物 搵下寶藏
得閒同人賭下啤牌搵兩餐

魔術太高調，會被魔法部抓去飲咖啡

傑佬同哈利波特邊個好打啲？

打柒樓豬先

魔術師太高調，要賺大錢嗰隻一定要好出名，出名就麻煩，唔係得你一個巫師

魔藥量產唔到，除非你一支賣到好貴，不過要有人信你先，陣間畀人當詐騙就好笑
古董修復有得諗

直接消影啦，洗乜變鴿

您現在聚腳在 創意台內。

開間豐胸公司用Engorgio變大港女個波

學預言學做風水佬/預言家

複製銀紙

做八卦雜誌，做狗仔隊

捉哂啲貓頭鷹壟斷市場做順豐速遞

其實樓豬呢個係偽命題
都有左巫術，又洗乜發達
要乜都直接巫術就得啦

複製黃金

整古董

用吐真劑查案

用福來福喜買六合彩

用消影 現影 開航行公司

用消除咒整走垃圾 唔洗堆填

用記憶咒幫人情緒病人 ptsd人醫病

傳送魔法
開公司，主要服務係環球運送急件/貴重財物、商戶、重要人物、戰地傷者

復復修 古董車

直接用魔法變想要既野

自己建立個地下宗教

可以傳送返工 正呀

點睇都係傑佬

Yes
Economic doesn't exist when you can own it all, you don't have to choose anymore.....
Dumb post

幫人執屋

飲變身藥水 變李嘉成 去銀行令一筆先

想要d咩直接變出黎搞掂啦

用移返工唔洗同人迫地鐵巴士
慳左車錢又慳埋時間
一放工即刻移換衫返埋pt
唔夠訓用魔法令自己有無限體能去ot

一日24小時用盡無浪費係咁返工
今鋪嬴到開巷

設定上複製咒語對錢同黃金效果唔好，可能變假錢/個樣唔係一模一樣之類

有睇過就知魔法唔係萬能只係方便咗咁解

無得憑空變嘢無睇過就咪入嚟啦

魔法部會拘捕你

好打（物理）

咪弱智啦
咩係巫術根本任講
定你想搬龍門限定咩做得咩唔做得呀？
係既咁你都仆街啦，應該要一開post 就講清楚
連自己都未搞清楚個命題，正一弱智

根本已經JK Rowling都唔在乎呢D規則, 只係純劇情須要將能力自由調整

昆特牌?

性交轉運

只不過係樓豬唔想承認自己弱智開左個偽命題post

其實witcher應該譯獵魔士係隻驚譯錯

哈利波特裡面要用魔法係一定係咒語嚟
小說啲咒語加埋都唔夠100個，本身就有能力範圍
根本唔係任你講

我估係你睇電影，見啲人揸住碌棍想點就點
事實上人地只係用咗無聲咒，無用把口講出嚟咁解

呢個根本係基本設定嚟，你就入嚟話人講得唔清楚

鬼唔撚知咩, 我就係睇完Fantastic Beasts先發現, wfc\/

你睇過書未？ 有條唔記得咩定律講到明有五個種類嘅嘢冇得憑空變出嚟 食物係其中之一 除此之外其他都變到 Aquamenti 咪憑空變水